{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아모르게스트하우스펜션"
    },
    "text": "海に位置するゲストハウスです。 近くには周辺の観光地もあります。 建物内にはカフェもあります。 しかし、客室内では料理ができません。 それぞれの客室には個別トイレがあります。 ドミトリー客室は1人当たり1ベッドとして利用可能で、入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 送迎サービスとバーベキューのご利用は不可能です。 乳幼児基準の人数は含まれ、追加人数は不可能であり、最大人数を超えることもできません。 客室案内には4人ドミトリーと2人ドミトリー客室があり、トイレとシャワールームは共用で利用されます。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 ゲストハウス内にカフェがありますが、状況によっては利用できず、駐車場が狭いため海洋公園の駐車場を利用する必要があります。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "このゲストハウスは海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では料理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室には個別トイレはありますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室には個別トイレがあります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "ドミトリー客室は1人当たり1ベッドとして利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児も料金に含まれます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、追加人数は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "客室には4人ドミトリーと2人ドミトリーの客室があります。"
        },
        {
            "question": "トイレとシャワールームは共用ですか？",
            "answer": "はい、トイレとシャワールームは共用で利用されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス内のカフェは利用できますか？",
            "answer": "ゲストハウス内にカフェがありますが、状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が狭いため、海洋公園の駐車場を利用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 464
    }
}